= Da Rules


image::darules.jpg[]

// how to get it random?
....
- Don't drink and root.
- Kein Backup? Kein Mitleid!
- RTFM
- primum non nocere, secundum cavere.
....

////
- primum non nocere, secundum cavere.
    - "erstens nicht schaden, zweitens vorsichtig sein
    - "erstens nicht schaden, zweitens vorsichtig sein
    - drittens heilen. --  ist ein Grundsatz, den die hippokratische Tradition
    - https://de.wikipedia.org/wiki/Primum_non_nocere
////